[推到完場]Google I/O 2018

1AM開始

冇人討論

冇新機出就冇人

Wear os可唔可以生性，2.0廢撚過1

唔係有人出左post都唔知有google io

今年唔知係少留意定低調咗，好似完全唔覺以往io大時大節嘅感覺咁

聽朝睇番先

睇都睇apple啦，google 咪又係畫大餅
個google glass同project ara消失得無影無蹤

唔知Android P有咩新嘢玩呢

I/O同WWDC一樣本來就唔應該吸引咁多人睇

Apple個個event post 都有D撚屌話悶，無出咩咩咩＝垃圾

LM

就開始

開波

好cute...

Bug

Google Emoji

Cccccc

原來有開post

gmail 有無咁醒呀

幫手打email

Morse code keyboard 好常見下話

中文email唔知得唔得

相有無咁勁

Wow

黑白相變有色

個document 幾正 可以變PDF

Photoshop都要整幾粒鐘

其實咁會令人愈來愈依賴ai prediction，唔係好事

adobe都有apps整
反而黑白相轉彩色勁啲

相變pdf好耐啦

Google Assistant
有冇巴打用緊

hey 姑姑

香港咁細有冇份
細到睇唔到有冇著色

睇唔到有

好明顯成堆亞洲都無

好勁咁
skynet係咪又近左

改咗dpi用唔到
手錶版又太廢

個堆smart display 無咩用

assistant 叫starbucks lol

係支那同北泡冇姐

人在老美嘅呢堆嘢咪好有用

係喎 得支那同北泡冇

日韓台都有藍
香港應該冇

北歐少左個 東歐都無

Mm..mmm

好撚勁

Google assistant 幫你book時間剪頭髮

assistant幫你講埋電話

好癲
Siri肯追未

講電話係痴撚線

有廣東話未，勁都冇用

要得登扮到真人咁

其實好恐怖，聽電話嗰個都唔知自己同緊AI講嘢

明明就係真人

small restaurant. = Chinese restaurant

美國中餐館

Assistant正式通過turing test

hey Google : what do you think about Donald trump?

毒撚唔再怕打電話

去subway叫三文治唔洗this this this

唔知可唔可以用黎cut有線

又一個新聞apps

因為microsoft同google玩緊ai同tpu之類cloud computing
將來所有野都響上面攪緊或者ai such as google assistant
已經唔係行apple/傳統google路線
多得兩條印度佬 做事務實作風 唔似係美國白肥豬有少少gimmick野已經打曬飛機咁
變相低調咗

變相變曬做ibm之類公司咁

個Microsoft印度佬都話 要全部野轉曬做window系統好不切實際 不如將window元素融入去仲好 好似google online啲software咁

舊嗰個google news嘅renewal嚟

整度Flipboard咁

玩具新聞

終於android

用ai排source執排版同內置一鍵subscription

127 countries

雖然係咁。但我覺得唔係想低調，而係賣貨比你同我呢d消費者，改左做賣貨比企業，覺得低調左。

原來android已經十年

已經十年

08年android

係
HTC係開荒牛

O都已經ai啦

10年開始由2.1用到而家

屌那星我部LG G5仲係7.0

仲有更新

siri app 建議

其實未來會唔會變到Google 整個 AI 接線生
到時就變到AI同AI傾偈
接線個邊個AI contextual understanding上應該易過 make call 個個

唔知有冇VR呢?

cold call 有福了

期待material design2.0

接cold call條友都用ai 會唔會中伏

撚有

笑Apple faceid go wrong

頂iphoneX?

然後兩邊AI 係到鬥拖
或者一邊既AI係到玩9 cold call 狗
不過諗諗下都幾驚 科幻電影既情節比想像中黎得要快 完全冇準備過咁

你諗下，當佢整個ai用人聲用黎call pizza, 其實唔係方便叫pizza果個人，想用apps call 外賣其實裝個機收order 收錢就得。個ai而係方便緊冇安裝呢d收order機的餐廳，盡量用返佢地自已本身點做開野的方法去run their business.

三神掣

抄撚到仆街 條bar同掃上去

個idea抄iphone x?

玩 gestures

擺到明

打直一個一個好撚柒 換翻舊嗰個please

實體掣今舖真係終於say byebye

LG 下一次將會為 LG G5 及 V20 發放 Oreo 升級，相信稍後會公佈更詳細的時間表。是次 Android 8.0 更新，將會為用戶帶來畫中畫模式，優化電池，提升運行速度等。除此之外，消息亦指更新有機會帶來像 LG V30s ThinQ 的 AI 功能，所以用戶要密切留意了。

只係條bar冇咁長

其實一早bye咗

同埋多個功能

iPhone X 帶來了「M 字額」／「瀏海屏」，唔同 Android 廠商都開始 adopt 呢種 mon layout

而家亦影響埋個 'home button' / 三大天王掣

留名聽朝睇

我知，但要等好耐

唔明點解要轉
唔覺得咁樣掃上掃落好用

無新chromecast？

咪係

以前個底都有siri 建議架, 不過唔知ios 幾del左

上年都仲有廠出 嚟緊android p普及就真係898

Google home

硬件等十月

買咗？

講到明賣資料賣習慣

一早用緊

有無巴打用緊google wifi

整灰部機

護眼mode

Btw nokia都有anP

Android P Beta

Essential 有份

Android One優勢

android p beta
oneplus nokia sony essential同一眾大陸牌子都有得玩

sony都有

泡菜要改UI無份

係三星個android O係閹割版

Meizu設計既3神制玩法上神台

除咗親生仔之外可以優先玩p beta嘅機：
Sony Xperia XZ2
Essential Phone
Nokia 7 Plus
小米Mix 2S
Oppo R15 Pro
Vivo X21
OnePlus 6.

關垃圾魅族閪事咩

htc咁原生都冇份係咪準備執

map好正

poke guide 個功能

Pokeguide好慘
Mtr出口又比mtr拎番黎做
Vr map又比google拎埋黎做

部U11 好耐冇更新

Donald trump畀唔畀先？

領先google
其實幾勁

I9000個layer reality map

係

真係好慘 如果google肯買起pokeguide就好
不過google map個vps好似好撚勁

2017年12月1日

rip pokeguide

keep updating

三叔個bixby可以收撚皮

OCR都做埋

屌好撚勁喎

Google Translate一向都有

Style match係咪痴撚線
Algorithm角度好癲

點夠google鬥

我知不過好似唔係成日認到
希望lens係upgrade

出咗之後個app即刻冇人用

style match 好似冇乜用

其實本身都已經小眾架啦

Siri都係

Google Lens不嬲有

Sor好少用

如果成間房掛晒rick roll
Never gonna give you up...

到j自駕車

個肥婆都有PEAR身形，不過波唔覺大

Siri得返多語言優勢，AI真係唔係Google個皮

用windows iphone既話 gmail 會唔會有一樣功能

做埋call車服務

唔關香港事

uber rip

香港運輸署實唔批

Bixby係直接收皮
Siri都有封閉ios做避風塘

你真識食

唔好話自駕 call車app生存都有困難啦

Homepod玩自閉

我都係噏下啫

冇得當Bluetooth Speaker

講technicals好正

痴撚線 專心睇啦屌

其實講左 CHROMEBOOK TAB 未

siri 好垃圾 好多function 都冇

只能用Apple Music播歌

我覺比前幾年個啲悶
唔係太LIKE個印度 CEO

好鐘意講Android P嗰個

嚟香港彌敦道測試下
無事嘅就係成功

個denoise咁撚癲

就完了?

冇hardware?

中學霧霾睇你點detect

keynote完鳥

已經放生左Android Wear同埋Android TV

居然唔係個印度佬收尾

香港啲假日司機，女人，dc9, 路權撚都玩死waymo
根本香港先係最佳testfield
頭先demo衝燈果個小mo見大mo啦
香港除咗衝燈，仲有u turn撚，逆線撚 咩都有

其實我覺ANDOIRD最震撼嘅係 JELLYBEAN buttery smooth project

我第一部SMARTPHONE係samsung嘅 galaxy s1 （VIBRANT） 好撚廢

484美金 我肉痛到

我係因為 GALAXY NEXUS 係第一部720P 手機，有 jellybean 話好順 同埋係GOOGLE PLAY
減價先買 個時都要 349

一個改左名 keep住有更新
Android TV最近先開始有Oreo機開賣

叫Wear OS呀嘛
都唔知改黎做乜鳩

今年比上年有d 失望

真心希望google assistant support 廣東話

應該有好大市場
只係Google肯唔肯做

其實廣東話market 真係唔大。。。。

Android P DP2 Snapchat會彈

唔大，只不過黃子華都可以次次響香港以外環境開到十幾場，都唔算細掛

我覺得冇乜機會喇
佢連pixel都懶得放係亞洲賣，都唔至在得個700幾萬人既地方啦

台灣

馬拉，新加坡，美國，加拿大........好多華人講廣東話

得pixel2冇XL，好on9
不過好似係因為pixel2同htc有關係先有得賣，XL好似係LG

我諗佢整咗個識翻譯唔同語言既AI先有望
都係學英文直接d

都係70分之一

我連Siri都係用英文
唔係好慣用母語同機器講野

我都係咁話
反而分開返機器同人既language
感覺好似冇咁怪

或者可以調返個角度講，姑勿論廣東話嘅市場大唔大，但講得廣東話嘅人嘅消費能力應該都唔弱。能夠睇到呢一點嘅人，都應該知道廣東話呢個市場絕對係可以做

因為市場大細並不一定反映該市場嘅人購買力

有如 iPhone 出貨量唔係眾多手機廠商最高，但利潤就佔咗手機市場嘅八九成

近幾年嘅update都只係將AI嘅成果搵位塞入去
純粹慳返d時間 禁少幾下掣
方便你做少d野
而唔係令你可以做更多野

仲有唔止私隱
連習慣同選擇都交俾google處理真係有d未能接受

老問題都係解決唔到 / 搞咗咁多年都仲未掂
最需要嘅性能提升google又做唔到d咩
所以呢幾年嘅發布會都係無咩睇頭

講廣東話嘅連8蚊wtapp年費都唔肯俾

有冇summary

如果仲係獨立公司我會比，個Whatsapp當年都係0.99買返黎

但係而家係Suckerberg 就不了

幾時照顧下講廣東話既低端人口

係，但都係冇廣東話

就算出左都唔會有齊功能